[開定先，預早宣傳]聖誕節不消費！！！

唔食聖誕餐
唔買聖誕裝飾
唔搞聖誕party

要攬抄就嚟啦！！！

一定要醞釀全城人聖誕唔消費氣氛，商界一定屌到政府上天花。

大家一齊做下文宣，嚟個黑色聖誕。

1

2

有錢都唔係香港同中國使

3

4

唔好好利用聖誕 ? 外國有大陸冇既節喎

5

6

有冇人設計下啲海報？

過一個黃色聖誕

Push, 集中黃色經濟

都得，幫啲黃店，小鋪。

晏晝食晒黃店d 貨，夜晚一齊出黎唱歌

1941黑色聖誕

感恩節幫美國買啦緊係

7

8

聖誕係番鬼佬節日 要好好消費先係
幫襯黃店 去黃店食聖誕餐 買老美既聖誕折扣貨

今年最HIT聖誕歌 Sing hallelujah to the lord